以地事秦 猶抱薪救火 薪不盡 火不滅

高鐵，河套，港豬澳

港共政府根本就好似係秦國一部分

用 windows
今日 update 5 次，明日 update 10次，然後得一夕安寢